[死線］而家有共識未？

基本共識：6月20號 星期四

但時間同訴求仲未有共識

呢個post話5點

關於20號21號<聯合群組聲明>

又有其他post話11點

【調整「大」方向】香港人現在需要的是什麼？雙普選還是港獨？

訴求都各有不同

我地可唔可以先統一時間

5點前
11點前

推你老母

push你老母